我被老闆炒魷魚

做d野令老闆唔開心

你想表達咩

肯肯定係攪老細秘書啦，無啦啦畀人笠頂綠帽落自己個頭度喎，梗係嬲啦

你係咪瀨左屎呀